如身邊有你 永遠跟你一塊哪會孤單

樓主真香港人
不解釋

黎蛇好波

樓主係警察

我係差人

仲諗住入黎睇魷魚

邊個知

今日10.16大埔連儂隧道文宣街行動
我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

你知，我知，個單眼佬都知。

sir 早晨
mon po 變左出po？

good morning, sir

=.=?

向黎sir致敬

fgo dog